唔好再講嗰啲廢老集會

快啲focus返聽日嘅宣傳同埋戰略呀 !